未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（341）

振作

大家都攰了

你自己

。

精神

quote]你知唔知咩叫扶他[/quote]

原來係咁樣quote ！！！！

教我

但你fail左！

第一次嘗試

已經好過又開新post

大家好

Halo

錯過的時間怎麼買
誰都付不出來
或許我們學會釋懷
讓過去安靜下來

屌
好想喊

你好》《

先生早 校長早 各位早

路蛇早

我都想叫下._.

綿羊好

間蛇早，最近幾好嘛？

不太好呀

我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低我放唔低

Come on

做什麼😕

星期日比咗支電筒比手足

我唔會想翻撻 但係我又會因為啲回憶而心痛 咁究竟係放低咗味

攬下

香港 家庭 感情

冇人知道係得你自己知

你地練下體能啦

大家都要多啲休息啊

最近日日開花無時間上連登

我想
但我唔想要試再比佢拒絕
或者佢已經識咗新對象又煩到佢
佢永遠都唔明我幾著緊佢講嘅嘢

牙

我愛大家

練喇
想瘦返可以著到條褲

楚楚

負重跑樓梯

最憎樓梯好悶

背包放5支大水 地下跑上30樓來回3次

奇奇

膝頭會唔會好傷

羊羊
一切安好？

我都唔係好識
笑笑教下我好冇

媽咪

安好

會

飯飯

得閒嗎

真心定假膠

打頸唔好打頭

敏巴 你去教佢

料料

喊

唔入

埋埋

入唔到的

唉

Yahoooooo~今晚精神啊今晚！！！

咩咩

羊羊

唉 好忟爭

唔好
我都想 我陪你一齊？

做咩事？

而家連出街都告暴動
實彈好快變最低武力
我地升級得太慢

有事但唔想講咩事

我知佢嚇鳩我地 我真係聽到個下好難受

I am useless

好絕望

屋企人打黎話麻糟就唔得 就死

我可以點

發生咩事

問清楚麻糬咩事先
可能肚餓鳩叫姐

路清

佢地咩都冇做唔會告得入

召喚三妹

冷靜啲 佢地可能誇張咗

真...要了解清楚先 冇事的

岩岩撞佢佢全程合埋眼又係咩意思
每次見佢都有新野招或

點解

屌你老母tg 就整死我隻腦腦 四肢冇力

貓貓

睇醫生未
同埋記住抹屋

望你又死唔望你又死 殺左我

唔撚係呀 睇唔睇到獸醫呀依家

麻麻唔得啦，佢妹妹前日走左，麻麻可能呢兩日走

你地兩個在天之靈可唔可以保護女朋友同弟弟呀

咁我可以點做

唔會的

希望佢地保護你
你就可以撐住
保護畢嫂同細佬

因為合埋眼另1個意思係唔想再見到係你
而到底點解我每次經過佢都好似知道咁

我可以點 黑警害左我人生最重要既兩樣野

下面有新野
都話怕ff唔敢開口

屌你 你長期合埋眼咪乜都睇唔到
咪唔洗問
佢望住我姐係點 佢唔望住我姐係點囉

魚清你好

你可以頹一陣
然後振作
因為你仲有畢嫂的
仲有屋企人的

呢排點呀

我相信 越諗有事 就會冇事都變有事
你想佢地有事定冇事

真

唔會掛
無啦啦點會唔得

很忙，你呢@v@

佢地會無事架
根本冇可能告得入暴動

明明應該忙 但係專心唔到(｡ ́︿ ̀｡)

姐係點

為什麼：（

幾十歲人 唔好咁多幻想啦.jpg

唉
只能認命算

心很累。・゜・(ノД`)・゜・。

幹嘛

loveu

無眼睇你

我也是 :3

BB

中毒

希望等到媽媽同家姐睇埋最後一面

2019年11月19號，我一生人都唔會忘記

會唔會係普通唔舒服咋

磨煉我肉身 當護心符

救唔到嗎

心痛/_\

我地陪你記住好唔好

我朋友你係poly要加油 我唔想黑到你 你仲同我報到平安我好開心

1 你唔黑仔

2 佢地會冇事的 你要撐住

同條女好似高過我的

什麼事啊(＞人＜;)

你睇下樓上
同埋琴日

香港人報仇係要代價

魚魚搵我？

Undertale 好好玩

所以我怕自己ff
等陣我會撞多佢2次

俾你揀，你會 fight 定 mercy ?

依家已經唔可以mercy了 佢地有mercy過香港？

人大常委說了算

我決定都係唔block了
竟然比我搵到個人 可以正過笑笑
我決定要每日睇

Who

發燒男

Fever boy where are you

叁叁(被召喚)

屋企人帶緊佢去睇醫生

我講既所以有都係真
不過放心我2~3日講厭會自動消失

唔好去太子道

畢弟你要撐住
我地好多人撐你

唔好 我好有興趣了解你
可唔可以繼續你日常嘅分享
話唔定下次有個食面包嘅女仔

更正 太平道

我想訓，但每一個massage對我黎講都好重要

唉 我都唔知睇邊間好

我handle 唔到咁多野

一定會冇事的

漫天開價
極度黑心 上網搵間口碑好

笑撚死

好正 我都想聽下佢嘅日常分享

我都明扑佢係好複雜

我死唔斷氣

畢哥加油

所以支持佢唔扑

收到醫生電話，叫我打安樂針。
我冇打到，可能令佢辛苦啲但俾佢見埋姐姐一面。

你講得岩加埋我雙魚特別鍾意ff
所以最後都係算同放棄

下..........屌好撚難受

雙魚ching 同路人
FF大師

今時今時係香港既生物真係慘

眼都腫埋，諗唔到女朋友fb pw係咩

麻糬！！！！！！！！

我女朋友知糬糬走左會點？

拘留時間偷偷地改左72
頂多一兩日啦

好想攬住女朋友一齊喊

加油呀

畢仔唔好諗咁多
你已經好辛苦

三妹要唔要傾下的

我都係

快啲斷

禾？禾有咩要傾禾刀5G

次次一靜就會亂諗

有冇話驗出咩病先
眼炎無護理好所以出事？

我都想

咪害人啦
我仲想睇故事咖

真係咁易咩

捱唔捱到女朋友出黎？

佢依家係點 真係冇得救？

我同你依一刻嘅經歷有好多嘅類似
呢啲時候我知道再多嘅安慰其實都睇唔落眼聽唔入耳
只可以靠自己撐過去
努力啲 堅強啲推過個心理關口
加油

可以留院吊命

你女朋友一定好想見佢 唔好比佢有遺憾

我明你地既安慰，我都知你地好關心我想幫我
但真係得自己幫到自己，我屋企人情緒都好崩潰

好真
呢一刻嘅崩潰係必然
試下大力少少抒發情感再用時間安撫自己
一切都會變得better
信我
我真係試過

我地係咩都做唔到
但你想發洩你可以喺到發洩
我地會陪住你

好

任屌唔嬲啱先睇咗幾個case心都痛死我

深呼吸

較鬧鐘休息陣先

點都抖陣先

羈留時間改咗做72小時？

屌 手殘

多謝你
我等緊機會
岩岩再撞佢今次就真係唔得閒冇望我

你覺我有冇諗多?
我就係怕我雙魚FF太多

無呀
其實我睇真啲 諗深一層
巴打你嘅遭遇就好似一啲純愛甜美小說嘅男主角一樣
將會係各種美麗嘅邂逅中發展你完美嘅愛情

我覺得能夠同你與之一比嘅
就只有霸道總裁愛上我

唔好咁集中佢望唔望你
你係想去就試下
男仔做主動無人介意

其實點解我覺佢對我有意思
1我唔係淨望佢1個
我係成個場係咁望
如果對我冇興趣既女知我到已經擰哂歪面/望都唔望我
而依個係望往我
大家互望唔縮姐係有機會有希望
都係等機會吧

唔係我想
我有專注力失調
我望有係成個頭伸埋佢180度咁望
所以條女對我有冇興趣都係好明顯
因為1個男仔180度咁望女仔
女仔冇興趣就會縮
一縮我就退的
一退我就停止FF的

其實有可能佢睇唔到你

巴打有冇諗過其實對方同你係同一類人

比你突破左盲點
你放心
我其實已經遇到另1個女天才
但要下年7月先有得再見
所以依半年我係想搵條女陪

佢係個場做左1年到
頭1個月我望佢佢冇望我我就走左
係近依2個月佢主動撞我幾次引我我先留意佢

想約你食飯

其實我對於天才都略有研究
天才們都有一個組織
如果你唔確認對方係唔係同類人
你可以做暗號
你要首先跟住做
舉起手 大叫唔該 然後講唔好意思
佢就會明的

唔好咁啦

唔好咁賤啦你

最憎人搵人做水泡

走先

唔準做cdrom 偷笑

敏仔我開始明白你點諗

你咪當FF
依個女天才又係另1個故事
唔講太多
我只可以係書展3樓撞到
等下年吧

唉你唔信我
我真係識咖
定其實你無入到會
你只要照做 然後一切都會豁然開朗

唔敢

我驚一抖有咩突發

咩呀 你講咩呀 我唔明

話唔定下年見唔返佢呢

唔洗動氣
我現實都比人話過係癲佬/精神病/扮自閉/狂人的

飲咖啡性暗示我係google查的
最含蓄的性暗示：不如一起喝杯咖啡-<<
你自己google下

唉比你發現左
其實我都同你係同類人
各種人地眼中淒慘嘅遭遇係我地天才眼中得啖笑

開始神神地
我只可以話
你現實太叻會被排斥被孤立被針對的

真係
我一開始根本無認出你係同類
因為好少天才同時有認知障礙
我知道半年後你會遇到個女仔
個個女仔會同你一齊展開一個令人意想不到嘅事
我地一切都知道

最含蓄的性暗示：一起喝杯咖啡吧 !
克勞徹綜合多年研究和速配約會行為調查發現，對女性發出的喝咖啡邀請，68%的男性會想歪；美國11%的情侶會因為一隻寵物貓而分手。
克勞徹說，對男性而言，女性獨自一人時通常較有吸引力。女性撥弄頭髮、蹺腳、摸杯子等小動作意味著她試圖吸引男性注意。如果女性把自己的錢包放在身後，不是什麼好兆頭，因為錢包通常是女性自身的延伸，那個動作意味著她想隱藏自己。
由此可見，女人的一舉一動，都會讓男人浮想聯翩。
有研究表⋯⋯明，男人每6分鐘就會產生一次性幻想。當女人提出一起喝咖啡的時候，那男人自然就會從“喝咖啡”中讀出深意，自然就會聯想到後面的事情——性愛。比如喝完咖啡做什麼，看電影？散步？約會？是去自己家還是去他家還是去酒店……
通常來說，男人的想像力是不如女人的。但是，在情愛方面的想像力，男人絕對是高於女人的。比如，男人很容易受到裸照、脫衣舞的挑逗，而感到性方面的亢奮。
當女性對自己發出喝咖啡邀請時，那說明對方至少不討厭自己，甚至真的是有意思。所以男人會想歪也是和正常的。只是，這個步驟可能不一樣。男人可能直奔主題，希望一步到位，甚至馬上就會想到上床的情景。而女人大多是以“喝咖啡”作為觀察對方瞭解對方的方式，是需要時間慢慢觀察的。
所以，男人除了對喝咖啡會想歪，對於一起吃飯、看電影、散步、看碟，甚至深夜聊天視頻等，都會想歪。總之，只要是單獨在一起而且樂於和你單獨在一起，你多半已經裸體出現在他的腦海裡了。確切地說，不是想歪，只是他們對此的想像力發達，對此樂此不疲而已。
拿
所以我係唔會亂FF

what lun the fuck is going on

假膠？

第二個維度嘅嘢

ohhh 我既晶b

同我補句先
網上世界勿認真

我好驚
你地好恐怖

Sor li 魚魚 唔好誤會

我好正常的

你咁樣仲想做我爹地

埋b

發現真心膠

真相了

我好正常

一齊做cdrom

笑笑

佢地好可怕

佢真係好好傾 你可以發揮所有天馬行空嘅想法同佢接話

我已經頂唔順呢度 就嚟笑死

hi

cls 我要篤灰俾媽咪知

呢個係真係有人提出過
但呢樣野其實無辦法驗證
念頭呢類係非常虛無縹緲

Btw你可以試下google

菜B

啱你

我都唔知
所以想問你地
同我得閒就會諗下條女既每1個動作動靜
雙魚愛FF真係無計
而又怕全部得自己1個FF
最後都係半步都唔敢行

老母俾多幾封利是

又係雙魚

唔記得了 好幾年前

想食煙

有冇事呀

你可以作出嘗試

唔準

最多飲下酒

你訓下先

點解唔準..

ok la •́ ‿ ,•̀ . 多謝關心埋b

岩
你又中
我都可以話接近活係自己世界
人地點話我我都唔會理出任何聲反擊對方的

你weak

因為所以

所以我就上黎搵你地幫手分析個問題

平時都有放題食啦 飲酒好d

正確態度
佢地都唔明
講都費事
曬氣

我可以話係冇
男唔會有人想同我做朋友
女既覺得我對佢有企圖又係唔會同我做朋友

但又出現1個我經常被人話既3個字
扮自閉

但唔問唔夠信心上
真係怕自己FF

所以要練習

有冇金牛

佢地唔明咪夾硬送個標籤俾你囉

me！

硬頸協會

我小學已經咁比同學咁話
扮自閉
我都唔明

真 我硬頸我自豪
就算撞板都風雨不改

依句其實幾浪漫。

真的
同一有聯絡方法我係會直接問扑唔扑野個種人

你要求咁低嘅

跟敏蛇

唔好咁癡線啦.jpg

認同

姐係如果你對果個人有興趣
會不斷諗見到佢既所有晝面所有動作既意思

試下唔好拉我落水先

要跟敏蛇學嘢

點解好似多左咁多新人

楚楚！！！！佢地蝦我

唔得
我要拉埋你落三妹個腦到

所以都話冇女仔會同我做朋友
我真係敢問的
問下又唔會死
我依家問題卡係唔識同陌生人打破沉默
一唔洗眼對眼我就可以好直接好強

媽咪
佢痴線㗎
我唔要佢做我爹地

嗨

正常社交你咁樣問係冒犯到人

i miss u

嗨行行
呢兩日忙到甩轆

我咩都唔知

哈囉

交比你教訓佢

想同你展開激情對話了

又比你講中左
做唔做朋友?
同我係比人話過經無禮貌
因為我望人係直望人對眼

唔做
望眉心

因為我之前block 7咗佢
頭先仲諗緊邊鬼個嚟

天生性格
改唔到的
一望我對我我就自然會縮/除非識左2-3次我就解鑰

點教訓
迫不及待了

唔係掛

？

應該幾個月前
我記得前排黎過
講講下越黎越多人開始唔鐘意我我就走

媽咪錫我多啲

我唔信

I am rubbish

你洩

你食屎啦 搶媽咪

me rubbish er

你決定

你放心
我每次都係講得耐D人都係咁
我都真係習慣
認真做唔做朋友

唔好啦

請佢食屎撻！

你唔好咁癡線都可以考慮
但問題你係吖嘛

癡線係邊到?
無惡意認真問
我唔覺我有咩問題?
我只想有個句講個句
求教求教
我現實都係咁
所以冇朋友的

u r not alone.

係咪楚楚整嘅先

用我啲狗嘅屎
等你搶媽咪

咁唔食了

冇
覺得你有時ff too much 姐

媽咪佢嫌棄我啲狗

好想切斷聽覺

奶共陳怡不了

一瞬間以為係cat girl.

雙魚座問題

咁你又過分左 cat girl 好明顯喎

唔通我仲要食狗屎

做咩

咪就係 屈9my女神

係我聽過講得接近最好
我平均1星期最小發1日癲
好難搞

其實諗返我都唔知點解會發癲

藍絲父母發工

媽咪話任我處置

屌不了
佢啲嘢鳩up㗎ching

自己google做research仲好啦

唉
聽歌 上嚟吹水算啦

屌而家我屋企人直情唔比我出街

狗公格

同我一樣

屌好想出街

真我係有佢口中所講情況
信我吧
我已經聽過睇過無數條

你就狗公格
食屎啦你

btw ielts有results未

我幫唔到佢地

On9 我沖個涼 佢就起撚晒鋼 問我沖完涼之後做咩

要2個禮拜

約我得唔得

不過我都出唔到

我有朝收埋咗電視遙控
換來一日既安靜

try try 佢

佢話出街好危險好易比人拉

陳怡真係不了...

same

分享小小
我當年最後1個朋友
有次唔小心衝口而出話左佢低B
佢就再冇搵過我

我要收埋佢地把口

咁架妹我勸你放棄
我都一早放棄咗

你都有得落街

喱幾日心理不平衡所以有啲上心

我想換睡衣 閂個門又起鋼
然後又問我做咩換睡衣
咁你番屋企咪又係換衫

係喎

家家有本難念的經

攬下你

你誇張啲

想佢快啲出

我媽都係

第一次想認同你
雖然大路說話

凍到唔想溫書呀

串

...我日日叫浮雲食屎

你都可以做朋友
你想法好正面

之後冇
連最後朋友都冇埋
都成10年前

又想話我mean人

但係佢哋又會出街㗎喎

本身老母都唔鍾意我閂門

出緊

冇

你估你係警嫂咩出水

bb

唔好爆我

之後就冇再識到朋友？

屌呢個真
我媽：佢地專係恰後生女㗎

要屌女啊

其實香港人真係3日咩都唔記得
同到依家有邊個記得爆眼少女
同真係唔洗睇到咁大
同上網個D起底2-3日又係冇咩人記得
除非你特別出名

出火

bb你都自爆咗啦...

冇女

我媽: 佢專拉大學生㗎

有mon po狗的
個腦唔記得唔緊要
紙筆會記得

我記得爆眼少女

你俾人拉咗唔好叫我保釋你

唔想識
同個D所謂朋友直接D講大家唔同LV
要睇我就唔就對方
咁我不如識女算

I help you

其實唔止而家啦
不嬲都恰後生
on9

無人識我

早你個晨

爆眼first aid?

josun.

你都識唔到女

有聲

好耐冇見

come

唔通你係我呀媽

上面到底做乜

召喚糕糕

事事
有人要搶媽咪

同無人叫你喺現場出現既思維一樣

蘿蔔妹

其實邊得閒
如果企你前面有10000人
果10000人都有排佢搞
到搞掂果10000人隨時又黎大獲野
我感覺就算今次風波完到
未來5-10再會黎多波大大獲既

死左去邊啊你

光復香港

佢地全部cls

你收皮

架妹 跟我讀一次

電腦都得的

一定會有事again
爭在係咩程度

見咁耐冇見 哈囉番你一聲 完

睇我想唔想
我真人叻靚醒的
好特別好有魅力但好非常古怪

想問如果我想tran u嘅話 應該直接寫email去間u定係點

幾時先肯原諒我

時代革命

btw21:44

敏巴變得sensitive

咩妹好惡

唔係掛 邊個咁西利啊

信我啦
佢依10000人真係有排搞
法庭原本有限同忙
+佢依10000人
真係有排搞

我想知你係點樣得出呢個結論
會唔會有時覺得自己自戀？

幾日冇鬧你 我身好痕

敏蛇

蘿蔔 妹

勁揪

佢惡先嘅

鬧啦 我都想鬧下你

收皮啦屌你 架妹都唔識讀

我冇唔信你
只係呢度啲人真係成日自爆
真係有人mon住呢個po㗎
爭在唔知佢係咪狗
條友好撚無聊

究竟係咩意思 成日舉住個光環

咩妹兇番佢轉頭

校園台幫到你

.....
電腦大爆炸

到我見到你係真毒先
但冇可能因為你係偽毒靚仔

要呀 佢咁臭串

笑笑...

睇唔睇得明呢個

都未決定去邊好
早知dse考好啲

Mind explosion 啊

電腦太遠告都有排告仲要未必入硬
加埋佢依家每日現場拉人
真係唔會搞太多
你話拉得100人要補人數就唔同
佢10000真係太多同難處理

無條件支持咩妹

我會一直愛你的

我而家真係mind blown

估唔到你問嘅問題可以咁多姿多彩
我真係甘拜下風

食飽飯了

如果用中共手法嚟睇呢
你知佢地好鍾意以言入罪㗎啦

Mind fucked

我都嚇一嚇

下 真係 啞口無言

架妹咁清純 冇你份啦

bb英文好好

O曬

你好啲

我覺得需要支持我

我都打左底非常古怪
我發覺個樣有D似阿嬌
男仔個樣似阿嬌姐係點
總之真係唔差

算把啦你 留番黎氹靚女們

假

一樣道理

唔信

咁點解諗嘢會用燈泡代表

無限支持 support你

唔好咁大力啦 冇錢換電腦架啦

好耐冇留言

阿嬌

你好黑？

難道你哋已經知道全部意思

一下

我都食飽飯了

打咗底？

唔記得阿嬌咩樣
睇過先知

bb你唔愛我了

多謝魚魚

中國唔同
中國咁法庭點都多D
你香港700萬人得幾個
原本都卡卡地
佢依10000人真係有排搞

哦

私有化完媽咪就著草 打柒你丫啦

邊有

吓

...

就快打到上唔到連登啦

O曬加 捧住個圈 跌黃色嘅嘢？？？？？

我唔知你咩意思...

埋B

呢度啲人好後生

咩妹

你食飽飯冇屎屙？

膠都費事俾你

你恰我

唔係咁計
我地係咪講緊唔同嘢...

名名

真係好耐冇見

bb都唔信我

支唔支持咩哥？

假
我mon住左你架啦

咪話mind blown...
你當佢爆炸咁囉

魚魚

我跟唔係好到你地傾緊咩

兒登

痾完啦 你呢？

真係好耐吓

我就唔會8兩金吹到金城武咁樣的
總之真係唔錯

去緊保出黎，麻糬仲未死

我都冇跟過

其實所有故事只有我知～

我欣賞你夠誠實

幫你

You

個圈咪一樣道理

麻糬撐緊

大家都一齊加油

點解我咁柒

gchi

嗨 幾日無見了

咁點解你會知道係電腦大爆炸

明明係敏蛇

你恰我先嘅

麻糬做咩呀

點

依然識唔到女

算吧
中國以言入罪
我個意思係中國好似V
香港好似A
頂位空間得咁多
係處理唔到既問題
唔係唔想
都係算吧
吵冇用

Yeah
Btw支持緊啲咩

麻糬...
我嗰日畫過嗰隻貓貓？

tg

Okok

嗨
Miss me?

咩點

me

琴日有 今日未

真係睇我想唔想
而我都話怕FF
加埋半年後要搞掂個條女
如果我搵依半年條女就係水泡

你好靚仔 有冇相睇下？

還可以

我鳩up..........
你google電腦大爆炸啦

唔好有事

咁慘 食多啲菜啦

蛇前蛇後三分險

明 唔洗講

幾時有嘈過
唔係一路討論緊咋咩

明明地
不過中國唔可以幫佢地處理咩
就算法庭唔夠
咁人手都係多咗

支持兇番心事

好得人驚

講笑姐
同靚都冇用
都識唔到女

全國鳩頭
犯有雞姦死罪

認真 你係咪知曬

女表示：你諗多咗

唔係㗎 靚仔識女都易啲 好似係

幾時嘅事

100%支持

集氣

兩個禮拜都冇
好似係

搶媽咪

媽咪有幾千人搵

幫畢喵打氣

畢仔

你死𡃁妹

以後都係要講明鳩up...

好好笑

你地解釋緊啲咩比笑笑聽

比呢張圖出黎咪解決

星期日開花食中，朝早佢第一次大個仔跳到上梳化，食完四肢冇力嘔血，唉。

有咩搞嚟

咁姐係送中
依家就係反送中
點幫個問題係香港出現就係香港解決冇得返中國搞到
而香港個位就係A字
所以唔係現場被拉你電腦100%冇硬事
有事都要等佢處理現場被拉個D人
我睇最小都要搞幾年

柒左 屌

死𡃁仔

冇事架 集氣

想出去吹下風

你恰既時候
你叫你個fd有突發情況即刻打俾你叫你出去

岩岩食左好多菜心

食多啲金菇

又係
睇我想唔想
不過通常靚仔識女既問題係
你唔鐘意既佢就鐘意你
你鐘意既佢就唔鐘意你

Magic

由你.....果日開始

原條出翻嚟

其實...

#bye#pig#wine#pig#heard#pig#shocking#pig#bang#lm2

可以咁樣幫助你理解

麻糬頂住吖
你地都要加油arr

冇人話你講明下年要交人
時間到你就借D意
咁會唔會太衰

佢最囂張

都係 有啲麻煩
如果你唔揀擇嘅話應該有好多女了

溫書啦你

去吧

...唔係靚仔都可以有呢啲問題
e.g., me

但係我發現呢到幾搞笑

功課

講真
周街都係
但9成細波
細波既你上唔上

Wuuuuuuuu

叻

不過依然要追擊

btw你幫幫手
笑笑依然覺得似喊

你知得太多了

唔靚仔嘅問題係 你鍾唔鍾意佢 佢都唔會鍾意你

你真係好搞笑

點整到咁快架

女太多
上唔哂
波仔留哂比你
夠兄弟未

加油

我意思係咁多數據咁多被捕
我唔信中國冇插手

我都唔知點開口好

唔係嘅 都有好多大波嘅我諗
Erh 我係絲打 點解我要上

我都唔明點解會似笑 係喊 仲要好慘

好衰 佢咁靚仔
唔會有啲咁嘅問題㗎喎

加油！

真 咁囂張卻不知
從來將軍都只得一個
二等兵有四萬個

對唔住大佬我智商不足...

識啲嘢

保出黎，女朋友就要承受多樣野。

瞞定講

正負皮投票

ok

上

你岩呀
大波靚既9成吊高黎賣
好難搞

加油啊

p牌表示投唔到票 好老實你一定要講

都唔知應唔應該搞笑好 好唔知點

多謝笑笑

[fast]圖[/fast]

代錢落你袋

睇佢係咪真係care你

你咁靚仔 比啲力溝埋得囉

你 睇 清 楚
忍笑 忍唔住 全身震晒 忍到流眼淚

正係講定負係講

成件事好心酸

全部都要加油

梗係要講

渣㗎

gif嚟
有個po
你search加速應該就見到？

我中學畢業嗰陣都無呢啲嘢

真心膠

我鍾意海邊

咁我講，但等佢同屋企人攬攬完先，希望麻仔頂到

受唔起

唔可以俾佢得逞

辛苦晒 加油

一係吊高一係有男友
其實都好煩

會的

我p牌...

我眼好腫 冇訓4x粒 屌唔靚仔了

我永遠支持坦誠

覺得瞞唔住
睇佢咩心情啦當然

好得意

瞓啦

講

我唔知p牌連comment 都投唔到...

Gif嚟架喎

你唔覺得佢 嘴角垂曬 又有眼淚 完全係好傷心

你就渣

你講野可唔可以唔好跳step 然後就覺得自己好醒

落力啲就得㗎喇
靚仔嘅話咩女都比你溝哂啦

好正

你渣

嗰個人好似我嗰陣
抄我牌我唔俾
然後鬧9me嘅人嘅心態

最緊要係你嘅陪伴

搵人開Post

咁聰明做乜

小星星正式宣佈：
我改咗新名啦
特登入嚟同大家講聲先～

我中學會連F1同班一年之後無聯絡既同學都搵佢影相
大學畢業就無

多謝大佬
唉 抵我讀間垃圾學校...

會架 唔洗擔心

邊有咁易丫 媽咪老江湖

畢嫂好好的！

吊高拉番低。 有男友 搶男友

我都係咁講
佢唔信

咁呢個圖示嘅功能係咩

跳你jj醒醒神

你唔好駁嘴啦

靚唔靚仔係睇你個心

我真係頂唔緊

會比人打

佢係咪無上過高登？

一閃一閃

畢地永遠靚仔

咁你就咪撚cow啦

噴飯 支持

你而家知了

星仔

好神奇！

噴落你到呀再吵

原來你地都唔支持我c有化楚楚